曾經試過自殺 你問我盡答

如題

點解自殺

早死同遲死都係一事無成
咁早啲死唔係仲好咩？

你點知遲啲死會一事無成啊？

自殺前嗰一刻諗緊啲乜

當時我係 唔知但亦都唔想知

咁可能以後過得好呢，依家咪幾好

當時我係燒炭 所以其實上緊網 無特別諗咩

點解失敗左

燒炭死唔去，有機會腦死亡/變弱智
仲慘過死

屋企人發現

我都唔肯定但我諗我唔會再試

突然間嗰吓想自殺就去咗做
定係有啲事情發生咗，令到你覺得真係生存唔到落去？

你諗下自己以後可能大把世界呢

我都想但怕痛
要儲錢安樂死

呢件事其實諗左好多年 當時真係唔想再生存落去

有無打過電話俾防自殺熱線

衰仔未比家用呀

當年冇生存理由
咁依個係咩理由
燒炭時係咩感覺？最後暈左被送醫院？

咁你冇左自殺呢個念頭都幾好既

即係成間屋密封? d炭係隔離燒緊唔會好大味?

你係瀕死時畀人救番，定意識都未失去就畀人發現？

我都自殺過 比人救返
真係個幾好既經驗

當時嗰個幾星期甚本上 咩人咩事都唔想理

前者

會 ，臭到仆街

你屋企人知道左後 對你點樣？ 有無好左 有無關心左？

對於想自殺既人 你會有咩忠告

而家仲想唔想死呀？

咁其實唔work wor, 去到一個點你會臭到離開

之後返屋企先臭 嗰時無左意識

唔想了 但我無後悔去做過呢件事

咁幾舒服wor

無咩太大分別

中間有醒過 辛苦到仆街嫁

點辛苦法? 抖唔到氣?

同樓主相反 好怕死 因為太多嘢想做 太多夢想追
Btw 科學家話瀕死果陣 會見到靈魂出竅嘅現像 其實有無呢種感覺？

成個頭痛到仆街 手腳完全無力（想自救都做唔會做到） 嘔 乜都有

無

自殺係一瞬間既念頭定長期plan好?

見你講到咁辛苦 點解之後又唔後悔去做呢件事既？

有冇入青山同食精神科藥

點解揀燒炭唔跳樓？

( Show Blocked User - 砍掉重練都無用 )

如果我無做過 個心都係會想做 所以對於我嚟講 係一個歷程
而且做左都失敗 我會覺得個天唔俾我死

畏高

有睇過精神加心理科 評估過無咩事

我都試過搬張凳去窗,企高伸個頭同腳出去諗住跳樓,但原來外面係好嘈,一伸番個頭入屋就靜哂

冇開藥俾你？